Kendrick Lamar新碟要出喇

有無人期待緊聽日比佢射到一面都係

BE HUMBLE

你唔講都唔知
最鐘意佢首 These Wall

I
次次講親人地都以為係泡菜個首

damn

我都好鍾意呢首

TPAB真係好高質

iTunes preorder左
唔知香港有冇得買
Section 80同 Goos Kid Maad City都要我塊澳洲先有

pop 得黎又有佢自己style
太研果首鳩叫i 無得比啦下話

點解香港iTunes要4月16先有

好鐘意intro
同埋cuz i love myself 之後kendrick個句既flow

唔太識欣賞
麻麻地佢種旋律 (flow?)
但好似話佢啲歌好有意思？
淨係知佢比人捧到上神枱

連登多左咁多rap post

我覺得佢flow同詞都okay

同埋我覺得佢首首都好似差唔多

single ver. 同 album ver兩個唔同味道

Reddit班友喺度估緊會有第二隻碟喺星期日出

如果真係出兩隻碟真係好癲

點解我pre order但itunes仲要我比錢？

鐘意big sean多d

你覺得而家有邊個rapper可以寫到 To Pimp A Butterfly同 Good Kid Maad City?

K dot.
聽緊

好多人淨聽melody 唔會理佢首歌講咩 更何況kendrick 係要成隻碟聽

自膠